iphone右上角顯示LTE有冇人知代表咩？

雖然簡單但不簡單

thanks

你咁都信？

點解我睇唔到二樓？

L你老母
無N? 無M?

五格就 less than / equal 5格
4格就最多4格 可能實際得一兩格

屌你老母 係唔係唔識分左右啊

Limited edition

咁都有得笑

難分真與假

真

LTE network

lady threesome erotic

Iphone既右上角
唔等於你既右上角喎
Ching

係窮呀屌你個閪

上lin 登，勿認真

屌你老母，上google查下都唔撚識

打漏左個i
係Lite

我顯示5G

(wifi)

咁既post都上到熱門

Long Term Evolution

4G 入面通用的制式名稱

Google下係咪咁難

你買左ZTE既山寨版

視無線電信業者而定，4G 可能是指 UMTS 或 LTE 連線。

如果您的電信業者並未支援 VoLTE 且為 CDMA 電信業者，您只會看到「啟用 LTE」選項。

這個選項能讓您在有 LTE 網路可用時，透過它來使用行動數據。

LTE即係唔係LDE燈

唔知丫 但係好似快dd

自隊一打

liquid tension experiment

Let Them Emit

今次肥絲居然唔係話：左上角呢？

都市傳說：4G快過LTE

lettuce, tomato, egg

less than enough, 叫你换新iPhone

Csl係快啲嘅

有咩分別？4g同lte